傻既...我先唔會帶口罩,一陣比警察叔叔當暴徒而且分分鐘蒙面法 覆核成功就會犯法

愛國同警察一定唔會帶口罩

戴套射精都關你事